要幾on9先會想係日本返工???

咁重稅擺明俾日本政府合法打劫

係，所以我等日本妹養我

出完糧返去上繳就有你份

香港地產稅仲貴